唔好誤會左！7月21日唔係終極一戰！

7月21日唔係終極一戰！
身邊有唔少人好似當左7月21日係終極一戰，不成功，便成仁咁，
想提提大家，我地要持續抗爭！唔可以比佢停！

聽日要努力，但同時要保持住Be water精神，
適當時候留命，抖夠又捲土重來，
長年累月，直到取得勝利為止！

香港人，加油

加油!

We connect!
唔係要淋熄大家既火！
而係要大家繼續燃燒！

be water ！

香港人加油！

推

聽日想拎套衫去比物資，想問買咩色衫好？

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

721未如理想？

你仲有101呀

借個位

[721聽日！] [幫手推] 勇武咁辛苦打左咁多場 我哋無理由宜家先退縮

1

好多香港人個個星期都會黎一場激烈運動relax一下
不妨開返間運動鋪頭
keep住常做運動身體好

有排打呀

Be water

Be water!

[重要]西環伏味好濃！！！！

各位入黎傾下

721 充下血 只有歌

我會玩到剩返最後一口氣。我一世都會係中共流氓政權既敵人。

聽日唔係終極一戰 但絕對係關鍵一戰 佢嘅發展會直接影響到香港嘅未來

光復香港
時代革命

7.21見

冇死線！

push

香港人加油💪

重要一戰，不是終戰

我呢家喺屋企樓下食緊早餐，發現一樣都係呢個時間呢間食肆一樣都係星期日，但616嗰日成間野佔咗五六成都係著黑衫，但係今日721見到連一成黑衫人都無，有D擔心今日連609嘅效果都做唔到

Push

Push. 長久戰 Be water

加油

加油呀！!！

辛苦各位了
呢個post要推一推鼓勵下大家

全民頭盔月